{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_066576",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "동네커피 남해점"
    },
    "text": "こんにちは。近所のコーヒー南海店です。 チキン照り焼きサンドイッチは7,000ウォンです。 香り高いバジルサンドイッチは6,600ウォンで、ハムエッグサンドイッチは6,600ウォンです。 フォンダンラテは4,500ウォンで、かぼちゃベーコンサラダは8,000ウォンです。 アメリカーノは2,000ウォンで、近所のカップかき氷は5,000ウォンです。 平たい桃スムージーは4500ウォンで、鶏ささみサラダは7800ウォンです。 シュリンプサンドイッチは7,300ウォンで、リアルフルーツシロップミルクは5,000ウォンです。 エッグオープントーストは4,300ウォンで、リッチヒビスカスティーは4,300ウォンです。 ハムチーズベイガーは5800ウォンで、オレンジエードは4500ウォンです。 ソルティラテは4500ウォンで、町内ラテは3300ウォンです。 チキン照り焼きは7,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チキン照り焼きサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "チキン照り焼きサンドイッチは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バジルサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "バジルサンドイッチは6,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハムエッグサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハムエッグサンドイッチは6,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フォンダンラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "フォンダンラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "かぼちゃベーコンサラダの値段はいくらですか？",
            "answer": "かぼちゃベーコンサラダは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "近所のカップかき氷の値段はいくらですか？",
            "answer": "近所のカップかき氷は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "平たい桃スムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "平たい桃スムージーは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鶏ささみサラダの値段はいくらですか？",
            "answer": "鶏ささみサラダは7,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シュリンプサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "シュリンプサンドイッチは7,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リアルフルーツシロップミルクの値段はいくらですか？",
            "answer": "リアルフルーツシロップミルクは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エッグオープントーストの値段はいくらですか？",
            "answer": "エッグオープントーストは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "リッチヒビスカスティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "リッチヒビスカスティーは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハムチーズベイガーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハムチーズベイガーは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オレンジエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "オレンジエードは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソルティラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ソルティラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "町内ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "町内ラテは3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チキン照り焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "チキン照り焼きは7,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 541
    }
}